政府指籌備選舉需時半年以上 押後一年非不合理

【Now新聞台】立法會討論押後立法會選舉的小組委員會，舉行首次會議。

緊急情況換屆選舉日期規例小組委員會舉行會議，多名民主派議員指，疫情已經放緩，批評政府應盡快恢復選舉，不應該等到明年9月5日，又批評將第六屆立法會任期延長一年並不符合基本法。

政制及內地事務局代表指，籌備選舉需要至少半年，認為押後選舉一年是合理安排。

立法會議員（區議會第二） 鄺俊宇：「疫情放緩了，可以行街、食飯、行山、去博物館，好難說服香港市民為何現在不能投票。」

政制及內地事務局副秘書長陳潔玲：「換屆選舉準備最少要四個月，接著下來為公平起見，是否需要重啟選民登記活動，讓滿18歲選民可以登記，如是否的我們又要再花幾個月去做選民登記，所以整個籌備工夫要六個月或以上。」

2020上半年成個政府無人開工？
3月至9月份糧白逗？

實際上係話你押後唔合理，唔關一年事

呀黨員，藉口都作個好啲㗎啦

美帝一日幾萬感染，計返人口比例等於香港一日千幾兩千單，但人地過幾日大選
呃得邊個

延期到下年又多左暴青夠18歲
你話你係咪戇鳩

呢一年佢要過咩都過晒啦

大灣區可以投票,廢老可以優先投,又有黑警企門口見後生仔就拉走
贏撚返你轉頭

留任派又輸左

係呀 籌備上支那投吖嘛

呢個就更加唔會係依家先開始籌備啦

即係你之前冇撚準備過

其實好多政府部門果期真係白出糧，WFH=放假，咁都仲可以出糧

原來上年區選之後，就已經完全無諗過今年要選

班廢老又容易死多批

港共選唔贏，冇心情

選舉不了

不如籌備多3年先啦，反正有班留任派繼續坐

咁理直氣壯話自己係冗員，真係公墓園先可以

Deadline日：老闆，我份野要用一星期做，依家交唔到好合理丫